限買令算唔算救撚左唔少人一命？

佢唔出呢招既話
個價俾人愈推愈高
就愈黎愈多人入場
又會愈黎愈多人加注
到時跌可能仲多人要跳樓

無錯，d 人仲要怪佢其實已經死得人少

好難講
冇限買有機會中斷唔跌 多人入有機會推得高d

「個人無事咪好囉，無事先做到世界冠軍架嘛」

「我要買GME」

「我買Tesla俾你丫」

「我要買GME！」

「加隻撈」

「我要買GME！！」

「但係你琴晚差啲死啵」

「我琴晚如果買GME我洗炒？」

「你揸GME死咗喇」

「我要買GME！！！」

應該會推遲泡沫爆嘅時間 但個泡沫會大勁多

唔限買個雞棚搭得仲高 下墜時水花咁精彩

到最後都係要跌
只係死既人唔同 但升得越高 死個個一定輸得越金

推得高 趺得更高呀 依家500趺落黎都咁,比你地推到1000趺到落黎咁點? 又當都無分別 ?

救左short 果D hedge fund 一命

到時精彩囉

慈母

真 敵人的德政
同限聚令差唔多
都係想保護小市民

班人實話唔係限買令一定SS到
乜鬼嘢deep state

出bug 古惑招令人憤怒，令人更想sh

嗰陣撤銷限買令幾分鐘由80爆上150
所以真係可能有得回天

救到而家呢班人 但下一批人會死得更慘

所以而家呢批人最大嘅錯係將限買令當係暫時性，頂多兩三日，想搏埋佢
包括我

同意 整埋個股票禁制令 成個market close左從此唔再比人買股票救到既人仲多

真
不過之後回左，應該好多人嗰陣趁平再買

你係咪弱智嫁
有人贏就有人輸嫁啦
你推高到1000蚊你以為啲沽空機構包底賠晒俾你地咩

而家輸得最多咪啲老散囉
由頭到尾都係話咬一大啖咬完走
點知咬左一大啖上到420又話要上3萬

推高啲咪仲死得多人囉

死嗰啲咪一路望高嗰啲on9囉
420到1000
1000到10000
10000到30000
一路望高，點撚知原來前邊懸崖黎

個個都知去到後面個股價一定會落番黎
到時跌死左都心甘命抵，只可怪自己貪心

但呢家係有人干預個買賣，為左"救你"而格硬整低個股價
呢個舉動已經殺左一部分既人，你根本冇選擇權

利申 知道今次係瀨野，但唔甘心比人搞

貪心係抵死
係明搞你架啦 一係你戒美股囉

Fair play ge打死無怨
但屌佢老母出cheat

擺明係救左沽空機構一命

唔限嗰日繼續升
散戶唔走
分分鐘真係可以32857

其實而家撤銷分分鐘都會上返100
不過去到今日呢個田地就唔洗諗返去200以上啦，去到5x實平晒大部份倉

琴日好似都冇限買

如果係strong hold嘅 佢限買對你冇影響
根本啲人出出入入賺波幅 禁佢買要坐艇所以將禁買講做broker保護hedge fund 又咩deep state

當係寶貴嘅一堂啦
我諗股齡十年以上一定會見過好多呢啲，係新手先發現新大陸咁
以後唔好咁天真喺股市搞咩散戶革命
要革命就拎槍，勝算仲高多一百倍

肯定啦
呢隻野基本面只得20
你越高咪越多人死

RH已經冇咗限買？

限每人買500股

可能掛

你當全世界淨係關注呢隻野咩
連外面股都正常升緊,仲理西你
已經過左氣,班老散一係就贏哂,都唔會再入場
一係就套死哂,真係被逼sh
邊個仲同你買隻炒完左既股, 基本值20

不如唔好比人買股啦 on9理論

終於有理性討論

<匯港通訊> 網上交易平台Robinhood表示，已於周四取消對 GameStop(GME) 和 AMC 股票的臨時交易限制。

應該琴晚都冇

你問下呢度有人賺左既會唔會再入番場
執到已經笑緊好彩
執到50萬既,出去玩番正常股好撚過啦仲同你顛咩

歴史無如果
如果無限買，目標係空頭埋單
當然最後都會急跌，但散戶overall黎講會贏多過輸

d人多謝都無句仲係到屌
好似當年屌老曾干預市場打索羅斯咁

德政

冇限買應該結果一樣
有禁買又點，星期五咪又係神仙打架
根本唔關事

同慈母一樣 只係想保護市民
打到你爆缸只係想你清醒下
輪姦你都係比你體驗下多人運動既樂趣 普渡眾生

財台廢淡支持惡勢力(慈母mode) = 藍屍精神病支持正苦

其實係
只係班傻鳩不願面對現實
俾個藉口自己 唔係俾人水 係人地出蠱惑

樓上都有人講到
真係SH既 限買唔會影響到你
要入貨頭幾日都入曬SH緊啦
睇埋換手買賣盤 根本就唔係SH 係282

咪講事實啦
賺錢嗰班都知投機係零和遊戲 冇人豬錢佢地點贏

你咁係結果論姐 無咩意思

啲人諗住輸個個係空投，傻散all win呀嘛
所以咪信左黎做sor hi囉

利申sor hi

你呢個邏輯都好值得借鏡
限聚令都係救返唔小人一命

將歪理當真理

公司個老野話佢由80年代就炒股 炒咗咁多年都未遇過咁樣既限買 最多咪中過伏長期停牌

政府都buy呢招降火 上星期個大盤都受到影響

根本一見到限買就應該放一半以上搞到負成本先諗SH

完全唔關事

True 不過學費好貴

認真講
推到上1000空頭真係會margin call強制平倉

冇錯，好似中國北韓限網咁，都係保護國民

上1000唔強平都唔得啦
講緊火燒連環船

但班大戶會諗 俾你班人夾空成功就會食過返尋味 以後仲點沽空

冇限買大鱷一早輸到毛都甩

限之前全世界散戶加埋都係得十幾%
推得一次推到第二次咩

400都死左幾間，可能600 800就死晒都唔奇，限買嗰日short side由500 高位再再加倉跌到110都回左血啦

財經台好笑過創意台

其實最大持股量都係華爾街大戶
造上去都會大賺
但無咁既必要
一來做到咁盡會得罪太多華爾街同行
二來華爾街真正收割優先對象永遠都係傻散
三來今次傻散鳩叫話要推倒華爾街 佢地更加唔會比你地贏啦

多尻餘...咁不如整限賣令...仲要只限hedge 狗...咁樣無張升....咁咪救到仲多

ching發表偉論都俾多少少reference丫
鳩up當秘笈

佢邊似買過股票擺明係啲定期撚

不過呢啲人係咁
人人話果樣好 佢就唱好
人人話果樣唔好就幫手踩多兩腳
仲學人唔做功課 抛書包 柒撚到唔敢睇

宜家先講
同電視財經佬有咩分別？

如果繼續買，真係可以short squeeze 爆上

空投會由頭到尾俾啲散戶撳住搶？
空投其實開頭已經輸左，被人搶左一大筆
係啲人貪心諗住可以搶到尾

點知自己變埋舊肉被人咬

係呀，但傻ge都知不可能
本身散戶都係一盤沙
二黎空投太多古惑招出

佢地一出千就已經要散
明知對方出老千都仲要賭
睇戲睇得多當左自己賭神出5條煙咩

btw當然散戶贏左就最好啦

呢鋪限買咁撚賤 應該一段時間都唔會玩爆升美股
玩美股都係老老實實每月買下ARKK當儲錢算數

主力返曬港股炒中概股仲撚好 見到尋晚班友咁樣踩人都知香港無得救 賺夠就移民

止蝕唔慘
止蝕完升返先係最慘

依家大部分人仲SH的理由

哪怕上返200班柒頭又會衝出黎恥笑意志唔夠堅定學人炒股

唔算
如果all in 只係1000x1,同1x1000既分別

冇限買個價好難會跌到咁

限買固之然仆街
但係咁都仲有人同意係保障市民
仲要有啲自問"先知"既人 話一早估到會咁
唔屌柒個制度 仲幫手恥笑蟻民
呢啲人既心態真係好恐怖
明明佢地都有機會同樣受到揸壓

成班傻閪以為又有ss就一定會走到
以為140% si要人地買晒先平到

比班柒頭上到1000唔識走
加貨高追最後咪又係輸到跳樓

講咗幾十次
真係唔知講咗幾百次個班巴打心裡面點諗

倒果為因

果陣大把連登淡友講啦我果陣都有講
Rh又有講

唔識走上到800都冇用啦

見到連限買都撐
我覺得魯迅真係睇透曬中國人

無限買，起碼可以玩一個月，只有最後接火棒嘅死

9成9係嗰啲一直望住人賺 忍手唔買 最後見到過千
一買就跌到仆晒街嗰班

升到1000莊家走然後落返去再上
就係限買冇得玩
日日幾廿隻妖股又唔見佢哋限

淡狗blocked!!

救咗rh ib citron mevlin 但害死更多人

輸左錢告政府啦

無限買,已經推高左個價啦
仲有得比佢玩左手交右手,壓低個價比佢遲下低價平倉咩

好老實講,星期4唔係禁買,星期5無限買既話結算果日隨時900蚊以上
星期5盤前500 當佢無禁買,開市佢都係玩3-4棍落,但都會比人推返上去,果日收市都至少600蚊啦
星期5明知佢到期要盤中平,仲唔個個推高個價分批出貨咩 咁樣想唔800蚊以上都幾難

佢就係咁樣玩先有得降返低

如果冇限買令，全球散戶會瘋狂搶貨，你覺得係救咗邊個一命？

冇限買 班sh撚死得仲快

咁出限買之前買左既人邊個救佢一命，成件事根本唔公義，自由巿場你理撚得人點買，人地輸撚死又唔使你可憐

尋晚500 total shares
今日無限

今日不問價入市

我使撚救呀。我大撚把錢輸

推返當年老董個8萬5出黎囉
反正香港炒樓班人已經炒到唔識做其他野

拎樓同廢股 比，on99

第一次聽股票都有限買
人類史上第一次真係